有冇咩USB port推介?

notebook 兩個usb 位完全唔夠用
想買個外置個種有冇介紹邊個牌子好 最好3.0